<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="http://schemas.android.com/apk/res-auto">

    <string name="app_name">OnlineApp</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
	<string name="exit">выход</string>
	<string name="about">О приложении</string>
	<string name="settings">Настройки</string>
	<string name="profile">Профиль</string>
	<string name="watch_later">Смотреть позже</string>
	<string name="favourites">Избранное</string>
	<string name="my_orders">Покупки</string>
	<string name="watches">История просмотров</string>
	<string name="home">Главная</string>
	<string name="movie">Кино</string>
	<string name="tv_series">Сериалы</string>
	<string name="hint_ur_mail">Ваш e-mail</string>
	<string name="hint_password">Пароль</string>
	<string name="singin">Войти</string>
	<string name="enable_background_audio">Play in background</string>

	<string name="video">Video</string>

	<string name="audio">Audio</string>

	<string name="text">Text</string>

	<string name="logging">Logging</string>

	<string name="logging_normal">Normal</string>

	<string name="logging_verbose">Verbose</string>

	<string name="retry">Retry</string>

	<string name="off">[off]</string>

	<string name="error_drm_not_supported">Protected content not supported on API levels below 18</string>

	<string name="error_drm_unsupported_scheme">This device does not support the required DRM scheme</string>

	<string name="error_drm_unknown">An unknown DRM error occurred</string>

	<string name="error_no_decoder">This device does not provide a decoder for <xliff:g id="mime_type">%1$s</xliff:g></string>

	<string name="error_no_secure_decoder">This device does not provide a secure decoder for <xliff:g id="mime_type">%1$s</xliff:g></string>

	<string name="error_querying_decoders">Unable to query device decoders</string>

	<string name="error_instantiating_decoder">Unable to instantiate decoder <xliff:g id="decoder_name">%1$s</xliff:g></string>

	<string name="storage_permission_denied">Permission to access storage was denied</string>
	<string name="video_name">Название фильма</string>
	<string name="video_desc">Действие фильма начинается в 1981 году в Сан-Франциско, Калифорния. Линда и Крис Гарднер живут в маленькой квартире с их сыном Кристофером. Крис-старший потратил все семейные сбережения на франшизу по продаже переносных денситометров. Эти сканирующие устройства предоставляли немного более чёткие снимки, чем рентгеновские аппараты, но большинство докторов, которых посещал Крис, считали, что устройства слишком дорогие.</string>
	<string name="watch_price">Смотреть от 299 рублей</string>
	<string name="trailer">Трейлер</string>
	<string name="share_via">share via</string>
	<string name="share_content">Очень советую посмотреть фильм %1$s на OnlineApp: http://172.20.16.4/%2$s</string>
	<string name="registration">Регистрация</string>
	<string name="first_name">First name</string>
	<string name="last_name">Last name</string>
	<string name="login">Login</string>
	<string name="email">Email</string>
	<string name="birth_date">Birthdate</string>
	<string name="gender">Gender</string>
	<string name="male">Male</string>
	<string name="female">Female</string>
	<string name="date_time_format">dd.MM.yyyy HH:ss</string>
	<string name="server_ip">server ip</string>
	<string name="see_all">смотреть все</string>
	<string name="leave_review">Оставить отзыв</string>
	<string name="phone_number">Phone number</string>
	<string name="no_comment">Комментариев пока нет, будьте первым</string>
	<string name="hint_confirm_password">Подтвердите пароль</string>
	<string name="tariff">Тариф</string>
	<string name="new_tariff">Новый</string>
	<string name="subscribe">Подписаться</string>
	<string name="back">Назад</string>
	<string name="fill_field">Заполните это поле</string>
	<string name="password_are_not_equals">Пароли не совпадают</string>
	<string name="buy">Купить</string>
	<string name="buy_details">Для просмотра вам необходимо оплатить услугу</string>
	<string name="season">Сезон</string>
	<string name="episodes">Эпизоды</string>
	<string name="guest">Гость</string>
	<string name="agreement">Соглашение</string>
	<string name="agreement_message"><![CDATA[
ПОЛЬЗОВАТЕЛЬСКОЕ СОГЛАШЕНИЕ

1. ОБЩИЕ ПОЛОЖЕНИЯ

1.1. Настоящее Пользовательское соглашение (далее - «Соглашение») регламентирует отношения между ООО «ОТТ Медиа», зарегистрированным по адресу: 197110, г. Санкт-Петербург, ул. Лодейнопольская, д. 5, литера А, ОГРН 1157847326768 (далее – «Компания»), и дееспособным физическим лицом, достигшим возраста 18 лет и надлежащим образом присоединившимся к настоящему Соглашению для использования сервиса «Он-лайн кинотеатр», размещенного на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru (далее – «Пользователь»).

1.2. Сервис «Он-лайн кинотеатр», размещенный в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru (далее – «Сервис») является совокупностью программ для ЭВМ и технико-технологических решений, с помощью которых Пользователь, находящийся на территории Российской Федерации, получает возможность в режиме реального времени (в режиме он-лайн) посредством глобальной сети Интернет и различных электронных устройств (мобильных телефонов, смартфонов, планшетов, телевизоров с функцией Smart TV) просматривать контент – полнометражные или короткометражные аудиовизуальные произведения, в том числе: художественные, документальные, научно-популярные, учебные, мультипликационные, кино-, теле- и видеофильмы, музыкальные видеоклипы и т.п. (далее – «Контент»).

1.3. Настоящее Соглашение является открытым и общедоступным документом. Действующая редакция Соглашения располагается на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru/tos.

1.4. Регистрация Пользователя на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru в процессе оплаты доступа к Сервису и Контенту путем указания номера мобильного телефона для дальнейшего получения пароля авторизации является акцептом и подтверждением безоговорочного согласия Пользователя с условиями настоящего Соглашения; незнание, неознакомление с условиями Соглашения не освобождает Пользователя от ответственности за несоблюдение его условий.

1.5. Принимая условия настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свое согласие на обработку Компанией его персональных и иных данных, предоставленных Пользователем Компании или необходимых для использования Сервиса и просмотра Контента.

Принимая условия настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свое согласие на предоставление Компании права передавать персональные данные Пользователя и иную информацию, указанную в настоящем пункте Соглашения, третьим лицам в целях исполнения настоящего Соглашения и использования Сервиса или просмотра Контента, а также разрешения претензий, связанных с исполнением настоящего Соглашения и использованием Сервиса для просмотра Контента.

1.6. Условия настоящего Соглашения являются публичной офертой в соответствии со ст. 437 Гражданского кодекса Российской Федерации.

1.7. Настоящее Соглашение может быть изменено и/или дополнено Компанией в одностороннем порядке. При этом продолжение использования Сервиса или просмотра Контента после внесения изменений и/или дополнений в настоящее Соглашение, означает согласие Пользователя с такими изменениями и/или дополнениями, в связи с чем Пользователь обязуется регулярно отслеживать изменения в Соглашении, размещенном на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru/tos.

1.8. Обращения, предложения и претензии физических и юридических лиц к Компании, связанные с содержанием и функционированием Сервиса, нарушениями прав и интересов третьих лиц, требований законодательства Российской Федерации, а также для запросов уполномоченных законодательством Российской Федерации лиц могут быть направлены на адрес электронной почты: support@kino1tv.ru.

1.9. Соглашаясь с условиями настоящего Соглашения, Пользователь подтверждает свои право- и дееспособность, гарантирует достоверность своих персональных и иных данных, предоставленных Компании при регистрации и использовании Сервиса или просмотре Контента, и принимает на себя всю ответственность за их точность, полноту и достоверность. Пользователь принимает на себя все возможные риски, связанные с его действиями по допущению ошибок, неточностей в предоставленных данных.

2. УСЛОВИЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ СЕРВИСА И ПРОСМОТРА КОНТЕНТА

2.1. Зарегистрировавшись путем ввода своих данных и пароля, отправленного Пользователю Компанией посредством SMS-сообщения на указанный Пользователем номер мобильного телефона, на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru, Пользователь получает доступ к Сервису и с его помощью может просматривать Контент на условиях настоящего Соглашения.

2.2. Сервис и Контент являются интеллектуальной собственностью их законных правообладателей и охраняются законодательством об интеллектуальной собственности Российской Федерации, а также соответствующими международными конвенциями или соглашениями.

Любое использование Сервиса без письменного разрешения Компании является незаконным и может послужить причиной для судебного разбирательства и привлечения нарушителей к гражданско-правовой, административной и (или) уголовной ответственности в соответствии с законодательством Российской Федерации.

Любое использование Контента (в том числе элементов визуального оформления Контента, символики, текстов, графических изображений, иллюстраций, фото, видео, программ, музыки и других объектов) без письменного разрешения Компании или его законных правообладателей является незаконным и может послужить причиной для судебного разбирательства и привлечения нарушителей к гражданско-правовой, административной и (или) уголовной ответственности в соответствии с законодательством Российской Федерации.

Контент ни в коем случае не может быть скопирован (воспроизведен), переработан, распространен, отображен во фрейме, опубликован, скачан, передан, продан или иным способом использован целиком или по частям, без предварительного письменного разрешения Компании или законного правообладателя соответствующего Контента.

Доступ к Контенту предоставляется Компанией исключительно для личного некоммерческого использования Пользователями в целях его просмотра исключительно посредством Сервиса, без права на воспроизведение (в том числе копирование/загрузку) Контента или его частей в память электронных устройств Пользователей, а также без права на иное использование Контента или его частей, не указанное в Соглашении, в том числе на продажу, модификацию, распространение Контента целиком или по частям и т.п.

2.3. Компания предоставляет Пользователю возмездный доступ к Сервису и Контенту в пределах территории Российской Федерации на условиях настоящего Соглашения.

Пользователю предоставляется на возмездной основе право доступа к Сервису исключительно в целях просмотра Контента путем воспроизведения Контента на различных электронных устройствах (мобильных телефонах, смартфонах, планшетах, телевизорах с функцией Smart TV) Пользователя исключительно в личных некоммерческих целях.

Пользователь несет ответственность за использование Сервиса и Контента любыми способами, прямо не разрешенными в настоящем Соглашении. Любое использование Контента, кроме разрешенного в Соглашении, без предварительного письменного разрешения Компании или автора (правообладателя) категорически запрещено.

Любые платежи за услуги связи при использовании Сервиса в целях просмотра Контента уплачиваются Пользователем самостоятельно.

2.4. Компания оставляет за собой право в любое время удалять Контент без уведомления Пользователя и без объяснения ему причин.

2.5. Весь Контент защищен техническими средствами защиты (шифрования), контролирующими доступ к ним, а также предотвращающими либо ограничивающими осуществление действий, которые не разрешены Компанией и правообладателями Контента.

2.6. Компания предоставляет Пользователю следующие услуги по возмездному доступу к Сервису и Контенту:

2.6.1. возмездный доступ к Сервису и Контенту на разовой основе означает разовую услугу по предоставлению Компанией Пользователю возможности доступа к выбранной единицы Контента посредством Сервиса (без возможности загрузки и копирования единицы Контента (за исключением временного копирования, являющегося неотъемлемой частью технического процесса) в память устройства Пользователя) строго в течение определенного периода времени без ограничения по количеству просмотров выбранной единицы Контента, в соответствии с правилами, ограничениями и техническими требованиями, указанными в настоящем Соглашении и на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru. При этом Пользователь должен начать просмотр такой единицы Контента в строго определенный промежуток времени и закончить ее просмотр в строго определенный промежуток времени, о чем Пользователь уведомляется при выборе и оплате доступа к Сервису и данной единице Контента. Начало срока действия услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на разовой основе исчисляется с момента ее оплаты Пользователем и отражения факта оплаты в электронной системе учета платежей Компании. Стороны признают и соглашаются, что остановка, пауза или повторное включение воспроизведения выбранной единицы Контента в рамках услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на разовой основе не продлевает времени, имеющегося на просмотр у Пользователя.

2.6.2. возмездный доступ к Сервису и Контенту на подписочной основе означает бессрочную услугу (до момента отказа Пользователем от нее) по предоставлению Компанией Пользователю за периодическую абонентскую плату возможности доступа к приему потоковой передачи определенного Компанией количества единиц Контента посредством Сервиса (без возможности загрузки и копирования единицы Контента (за исключением временного копирования, являющегося неотъемлемой частью технического процесса) в память устройства Пользователя) без ограничения по количеству просмотров таких единиц Контента, в соответствии с правилами, ограничениями и техническими требованиями, указанными в настоящем Соглашении и на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru. Начало действия услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе исчисляется с момента внесения первого платежа абонентской платы Пользователем и отражения факта оплаты в электронной системе учета платежей Компании. Пользователь вправе в любое время отказаться от дальнейшего пользования услугой возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе в порядке, предусмотренном настоящим Соглашением.

2.7. Стоимость предоставления Пользователю возмездного доступа к Сервису и Контенту на разовой основе и/или на подписочной основе указана на страницах сайта в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru с соответствующим Контентом.

Оплата доступа к Сервису и Контенту может осуществляться посредством списания денежных средств одним из следующих безналичных способов оплаты:

– посредством международных платежных систем Visa International и Mastercard WorldWide;
– посредством системы коротких сообщений (SMS-сообщений);
– посредством систем электронных кошельков (Яндекс Деньги, QIWI Кошелек);
– другими способами.
Все действующие способы оплаты Пользователь может посмотреть во время регистрации и перед началом использования Сервиса.

2.8. При первоначальном оформлении и оплате услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе Пользователь разрешает Компании каждый определенный промежуток времени, указанный на сайте в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru, в порядке предоплаты взимать за данную услугу установленную Компанией на день оплаты абонентскую плату до момента отказа Пользователя от дальнейшего пользования услугой возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе в соответствии с условиями Соглашения.

Пользователь понимает и соглашается с тем, что услуга возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе действует бессрочно и может быть прекращена в любой момент с момента отказа Пользователя от дальнейшего пользования данной услугой в порядке, предусмотренном настоящим Соглашением, либо по иным основаниям, предусмотренным настоящим Соглашением.

Отказ от оплаты Пользователем абонентской платы за соответствующий период оказания услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе является отказом Пользователя от дальнейшего пользования данной услугой; в таком случае доступ Пользователя к Сервису и Контенту в рамках услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе прекращается со дня, следующего за последним днем оплаченного периода оказания услуги.

В случае если на день оплаты у Пользователя недостаточно средств для оплаты абонентской платы за следующий период действия услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе, действие данной услуги прекращается со дня, следующего за последним днем оплаченного периода.

Стоимость предоставления Пользователю услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе на определенный период, а также сам такой период предоставления доступа к Сервису и Контенту, за который осуществляется каждая оплата, указаны на страницах сайта в глобальной сети Интернет по адресу: http://kino.1tv.ru с соответствующим Контентом.

2.9. Оплата услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе может осуществляться посредством списания денежных средств безналичным способом оплаты посредством международных платежных систем Visa International и Mastercard WorldWide.

Принимая настоящее Соглашение, Пользователь дает Компании поручение от имени Пользователя составлять распоряжения о списании денежных средств с Пользователя в пользу Компании за оказание услуг по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе, а также направлять указанные распоряжения в банк-эмитент Пользователя через банк-эквайер. В результате этого Пользователь получает возможность в порядке предоплаты оплачивать услуги Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе путем списания денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя через каждые 30 (тридцать) дней в размере стоимости предоставления Пользователю возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе на период 30 (тридцать) дней до момента отказа Пользователя от услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и списания денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя в соответствии с условиями настоящего пункта Соглашения. Списание денежных средств в форме предоплаты осуществляется за следующий период не позднее чем на следующий день после окончания оплаченного периода предоставления услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе.

В случае, если списание денежных средств со счета Пользователя невозможно по каким-либо причинам могут производиться попытки повторного списания денежных средств со счета Пользователя каждый день в течение 3 (трех) дней после окончания оплаченного периода предоставления услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе; при этом количество попыток повторного списания денежных средств со счета Пользователя определяется Компанией самостоятельно. Если в течение 3 (трех) дней после окончания оплаченного периода предоставления услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе списание денежных средств со счета Пользователя не может быть произведено, то считается, что Пользователь отказался от услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и сервиса списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя.

Пользователь дает свое согласие на автоматическое периодическое списание денежных средств с его счета в оплату услуг Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе по его распоряжению, отданному в порядке, предусмотренном настоящим пунктом Соглашения, и признает, что распоряжения на списания денежных средств с его счета, направленные в соответствии с настоящим пунктом Соглашения, по юридической силе равны распоряжениям о списании денежных средств, заверенным его подписью.

Пользователь выражает согласие на проверку сведений, вносимых им в порядке, предусмотренном Соглашением, Компанией самостоятельно и/или с помощью специализированных агентств с соблюдением законодательства Российской Федерации.

Пользователь признает действия процессингового центра и банка-эквайера, направленные на списание денежных средств в соответствии с настоящим пунктом Соглашения в пользу оплаты услуг Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе, как выполненные с его согласия.

Пользователь гарантирует, что он является держателем банковской карты, осознанно, корректно и полностью вводит все требуемые реквизиты банковской карты в соответствии с настоящим Соглашением.

Списание денежных средств в соответствии с настоящим пунктом Соглашения начинает происходить на автоматической основе при соблюдении следующих условий:

1) ввода Пользователем всех необходимых реквизитов собственной банковской карты и успешной оплаты через систему процессингового центра;

2) активации сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя следующим способом: автоматически при совершении первого платежа;

3) нажатия кнопки «Оплатить», подтверждающего согласие Пользователя с настоящим Соглашением и согласие Пользователя на активацию сервиса по списанию денежных средств с банковской карты Пользователя на автоматической основе.

Непосредственное списание денежных средств осуществляет банк-эквайер - ОАО «АК БАРС» БАНК, обслуживание операций осуществляет процессинговый центр ЗАО «Предпроцессинговый расчетный центр» в рамках заключенных соглашений с Компанией.

Особенности активации списания денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя, а также комиссии за проведение операций определяются банком-эмитентом карты Пользователя.

Выполнение Пользователем действий по активации списания денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя означает согласие Пользователя:

1) на получение и оплату услуг Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе;

2) на передачу банку-эквайеру и процессинговому центру идентифицирующих Пользователя данных в целях реализации сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя.

Пользователь вправе в любое время отказаться от услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя выполнив следующие действия: перейти на страницу личного кабинета Пользователя по ссылке http://kino.1tv.ru/profile, и на вкладке «Подписка» снять отметку с пункта «Автопродление подписки». В таком случае оказание услуги по возмездному предоставлению доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе прекращается со дня, следующего за последним днем оплаченного периода оказания данной услуги; списание денежных средств за следующий период не производится.

Компания обязуется предоставлять Пользователю возможность подключения услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и сервиса списания денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя исключительно при наличии технической возможности. Компания не хранит данные банковских карт Пользователя на своих серверах, обеспечивая лишь запросы в процессинговый центр для повторного проведения операции по банковской карте Пользователя. Компания вправе в любой момент приостановить предоставление сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя без объяснения причин.

2.10. Оплата услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе может осуществляться посредством списания денежных средств со счета мобильного телефона (с лицевого счета) Пользователя, который является абонентом операторов сотовой связи ПАО «Мобильные ТелеСистемы» (МТС), ПАО «МегаФон» (МегаФон), ПАО «Вымпел-Коммуникации» (Билайн).

Принимая настоящее Соглашение, Пользователь получает возможность в порядке предоплаты оплачивать услуги Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе путем списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя через каждые 1 (один) день в размере стоимости предоставления Пользователю возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе на период 1 (один) день до момента отказа Пользователя от услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя в соответствии с условиями настоящего пункта Соглашения. Списание денежных средств в форме предоплаты осуществляется за следующий период не позднее чем в день окончания оплаченного периода предоставления услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе.

Пользователь дает свое согласие на осуществление автоматического периодического списания денежных средств со счета его мобильного телефона (лицевого счета) оператором сотовой связи, абонентом которого он является, в оплату услуг Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе.

Пользователь признает действия операторов сотовой связи, направленные на предоставление доступа к подписке и осуществление списания денежных средств со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя с использованием своего оборудования и ресурсов своей сети в соответствии с настоящим пунктом Соглашения в целях оплаты Пользователем услуг Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе, как выполненные с его согласия.

Пользователь гарантирует, что он является владельцем номера мобильного телефона, с лицевого счета которого осуществляется списание денежных средств, что он осознанно, корректно и полностью вводит все требуемую информацию в соответствии с настоящим пунктом Соглашения.

Списание денежных средств в соответствии с настоящим пунктом Соглашения начинает происходить на автоматической основе при соблюдении следующих условий:

1) ввода Пользователем номера своего мобильного телефона;

2) нажатия кнопки «Оформить подписку», подтверждающего согласие Пользователя с настоящим Соглашением и согласие Пользователя на активацию сервиса по списанию денежных средств со счета мобильного телефона Пользователя на автоматической основе;

3) направление SMS-сообщения на короткий номер 7522 с динамическим кодом, указанным в авторизационном SMS-сообщении, направленном Пользователю после нажатия кнопки «Оформить подписку».

Выполнение Пользователем действий по активации списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя означает согласие Пользователя:

1) на получение и оплату услуг Компании по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе;

2) на передачу оператору сотовой связи идентифицирующих Пользователя данных в целях осуществления операторами сотовой связи списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя.

Пользователь вправе в любое время отказаться от услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя выполнив следующие действия: направление SMS-сообщения с текстом «СТОП» на короткий номер 7522. В таком случае оказание услуги по возмездному предоставлению доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе прекращается со дня, следующего за последним днем оплаченного периода оказания данной услуги; списание денежных средств за следующий период не производится.

В случае, если списание денежных средств со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя невозможно в связи с блокировкой Пользователя или иного сбоя, оператор сотовой связи, абонентом которого является Пользователь, может производить попытки повторного списания денежных средств со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя через каждый 1 (один) день; при этом количество попыток повторного списания денежных средств со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя определяется Компанией самостоятельно. Если через 1 (один) дней оператор сотовой связи, абонентом которого является Пользователь, не может произвести списание денежных средств со счета мобильного телефона (лицевого счета), то считается, что Пользователь отказался от услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и сервиса списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя.

Компания обязуется предоставлять Пользователю возможность подключения услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе и сервиса списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя исключительно при наличии технической возможности. Компания вправе в любой момент приостановить предоставление сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя без объяснения причин.

При активации Пользователем списания денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя последнему могут направляться нотификационные SMS-сообщения оператором сотовой связи или Компанией с информацией об условиях оформленной Пользователем подписки. Однако направления нотификаицонных SMS-сообщений является правом оператора сотовой связи или Компании, а не их обязанностью.

2.11. Время от времени Компания в целях продвижения услуг по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе среди Пользователей и стимулирования Пользователей к приобретению услуги возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе может предоставлять Пользователю «пробный период» доступа к Сервису и Контенту без взимания платы с Пользователя, но при условии указания Пользователем: 1) платежных реквизитов своей банковской карты, с которой в последующем может быть автоматически периодически списываться стоимость услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе или 2) номера мобильного телефона, с лицевого счета которого в последующем может быть автоматически периодически списываться стоимость услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе.

Пользователь будет ознакомлен и должен будет согласиться с условиями предоставления доступа к Сервису и Контенту в течение «пробного периода» следующим способом: нажатие на кнопку «Попробовать подписку» (одновременно с этим Компания предоставляет Пользователю информацию о единицах Контента, доступного в течение «пробного периода», а также информацию о стоимости услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе после окончания «пробного периода», о способах отключения услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту в течение «пробного периода»). «Пробный период» предоставления доступа к Сервису и Контенту без взимания платы с Пользователя составляет 30 (тридцать) дней (для случая, когда в последующем оплачиваться услуга по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе будет посредством сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя) и 7 (семь) дней (для случая, когда в последующем оплачиваться услуга по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе будет посредством сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя).

По результатам истечения «пробного периода» предоставления Пользователю доступа к Сервису и Контенту без взимания платы, Пользователю будет автоматически подключена услуга по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе с взиманием соответствующей денежной платы за определенный период доступа к Сервису и Контенту в соответствии с пунктами 2.9 или 2.10 настоящего Соглашения, соответственно. Чтобы Пользователю избежать взимания с платы за услугу по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе, Пользователь должен отменить (отключить) услугу по предоставлению доступа к Сервису и Контенту до окончания заявленного «пробного периода» следующими способами:

1) для случая, когда в последующем оплачиваться услуга по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе планировалась посредством сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе с банковской карты Пользователя – перейти на страницу личного кабинета Пользователя по ссылке http://kino.1tv.ru/profile и на вкладке «Подписка» снять отметку с пункта «Автопродление подписки»;

2) для случая, когда в последующем оплачиваться услуга по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту на подписочной основе планировалась посредством сервиса по списанию денежных средств на автоматической основе со счета мобильного телефона (лицевого счета) Пользователя - направить SMS-сообщение с текстом «СТОП» на короткий номер 7522.

Компания настоящим уведомляет Пользователя, а Пользователь признает и соглашается, что «пробный период» услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту может быть предоставлен Пользователю только один раз с использованием его номера мобильного телефона и банковской карты. Компания вправе отказать Пользователю в предоставлении доступа, в том числе повторного, к «пробному периоду» услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту без объяснения причин отказа.

При отключении услуги по предоставлению доступа к сервису и Контенту до окончания «пробного периода», Пользователь признает и соглашается, он автоматически теряет возможность продолжения использования услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту, включая все дополнительные опции Сервиса, сопровождающие эту услугу.

2.12. Пользователь обязуется перед оплатой доступа к Сервису и Контенту предварительно ознакомиться с перечнем единиц Контента в рамках приобретаемых услуг. Оплата Пользователем услуг Компании по предоставлении доступа к Сервису и Контенту означает, что Пользователь ознакомлен с перечнем единиц Контента в рамках приобретаемых услуг и его полностью удовлетворяет содержание данного перечня.

2.13. Стороны признают и соглашаются, что Компания не несет перед Пользователем ответственности в случае не поступления денежных средств от Пользователя по причинам, не зависящим от Компании, включая, но не ограничиваясь: сбои в программном обеспечении или поломка оборудования банков, операторов связи, платежных систем и иных платежных посредников, которые обеспечивают прием платежей от Пользователей и их перечисление Компании.

Стороны также признают и соглашаются, что Компания не обязана оказывать Пользователю услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту до момента поступления денежных средств от Пользователя на расчетный счет Компании.

2.14. Оплачивая доступ к Сервису Пользователь безоговорочно соглашается, что устройства, с помощью которых он планирует получать доступ к Сервису и Контенту, в полной мере соответствуют техническим требованиям, указанным в разделе 7 Соглашения. В случае несоблюдения Пользователем данного условия Соглашения, денежные средства за оплаченные услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту Пользователю не возвращаются.

Все вопросы приобретения прав доступа в глобальную сеть Интернет, покупки и наладки для этого соответствующего оборудования и программных продуктов решаются Пользователем самостоятельно, не подпадают под действие настоящего Соглашения, и Компания не несет за эти действия Пользователя или третьих лиц ответственности.

2.15. Если услуги по предоставлению возмездного доступа к Сервису и Контенту были оплачены Пользователем, но доступ к Сервису и Контенту не был предоставлен по вине Компании в течение 30 (тридцати) календарных дней с даты оплаты по причине существенных технических неполадок на Сервисе, Компания на основании письменного заявления Пользователя, направленного по почтовому адресу Компании, обязан вернуть Пользователю оплаченную им сумму. Для осуществления возврата денежных средств Пользователь должен сохранять письма, отправленные по электронной почте Компанией или банком, подтверждающие факт оплаты до момента окончания пользования услугой по предоставлению доступа к Сервису и Контенту. При этом способы и порядок возврата денежных средств определяется Компанией самостоятельно. Компания вправе запрашивать у Пользователя дополнительную информацию в целях осуществления возврата денежных средств (в том числе, но не ограничиваясь, копию паспорта Пользователя и реквизиты его банковского счета).

2.16. Стороны настоящего Соглашения подтверждают и соглашаются, что услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту считаются оказанными в момент их оплаты Пользователем.

2.17. Пользователь подтверждает свое согласие на оплату комиссии третьим лицам, осуществляющим обеспечение осуществления платежей за услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту. Размер комиссии за каждый способ оплаты указывается при осуществлении Пользователем оплаты.

2.18. Компания вправе без согласия и уведомления Пользователя изменять тарифы на услуги для новых Пользователей.

Компания вправе менять тарифы на услуги для Пользователя путем уведомления его за 5 (пять) рабочих дней до даты изменения тарифов.

2.19. Компания особо оговаривается, что оплату предоставления доступа к Сервису и Контенту невозможно произвести частями, используя несколько способов оплаты сразу.

2.20. Пользователь подтверждает и соглашается с тем, что услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту не доступны (не оказываются) в следующих случаях:

1) с устройств, использующих для доступа к Сервису и Контенту нелицензионные, неофициальные, взломанные программные приложения. операционные систему, иные технические средства;

2) с портативных плееров, подключаемых к телевизорам, в связи с системой шифрования Контента.

В случае несоблюдения Пользователем настоящего пункта Соглашения, денежные средства за оплаченные услуги по предоставлению доступа к Сервису и Контенту Пользователю не возвращаются. Компания не несет ответственность за несоблюдение Пользователем настоящего пункта соглашения или несвоевременное ознакомление с ним.

2.22. Пользователь соглашается с тем, что оплаченные денежные средства в счет оплаты услуг по предоставлению доступа к Сервису и Контенту не возвращаются, за исключением случаев, прямо предусмотренных настоящим Соглашением, поскольку Компания реализует нематериальные и не подлежащие возврату услуги.

3. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ

3.1. Пользователь обязуется надлежащим образом соблюдать условия настоящего Соглашения и действующего законодательства Российской Федерации, а также права и законные интересы Компании и третьих лиц.

3.2. Пользователь обязуется не использовать Сервис и Контент для любых иных целей, кроме как для целей, связанных с личным некоммерческим использованием.

Пользователь обязан воздерживаться от осуществления действий, направленных на дестабилизацию работы Сервиса, осуществления попыток несанкционированного доступа к Сервису или Контенту, а также от осуществления любых иных действий, нарушающих права Компании и/или третьих лиц. Пользователь обязуется не пытаться отключать или иным образом вмешиваться в любые технические средства защиты Сервиса или Контента. Пользователь обязуется не пытаться изменять или модифицировать никакую часть Сервиса.

Пользователь не имеет права воспроизводить, повторять, копировать, продавать, перепродавать, а также использовать любым способом для каких-либо коммерческих целей Сервис или Контент без письменного согласия Компании.

Пользователь не имеет права использовать Контент каким-либо способом вне рамок Сервиса без письменного согласия Компании.

3.3. Пользователь обязуется не вводить в заблуждение других Пользователей и третьих лиц.

3.4. Пользователь обязуется без письменного согласования с Компанией не совершать сделки или не предлагать совершать сделки с другими Пользователями в отношении каких-либо товаров, работ, услуг или результатов интеллектуальной деятельности, использовать Сервис для распространения рекламных и агитационных материалов.

3.5. Пользователь обязуется не использовать Сервис в нарушение прав и законных интересов третьих лиц, абонентов операторов сети связи или в нарушение законодательства Российской Федерации, в том числе:

3.5.1. не размещать посредством Сервиса материалы, содержащие оскорбления, клевету, нецензурные выражения, порнографические или иные противоречащие нормам морали материалы; материалы, демонстрирующие или пропагандирующие жестокость, террор или насилие, оскорбляющие человеческое достоинство, а также иные материалы, не соответствующие законодательству Российской Федерации или ссылки на интернет-сайты и другие ресурсы, содержащие такие материалы;

3.5.2. не размещать посредством Сервиса любую информацию и материалы, которые содержат угрозы, дискредитируют или оскорбляют других Пользователей или третьих лиц, носят мошеннический характер, посягают на личные или публичные интересы, а также любую иную информацию, нарушающую охраняемые законодательством Российской Федерации права человека и гражданина;

3.5.3. не осуществлять посредством Сервиса пропаганду или агитацию, возбуждающую социальную, расовую, национальную или религиозную ненависть и вражду, ненависть к лицам нестандартной сексуальной ориентации, пропаганду войны, социального, расового, национального, религиозного или языкового превосходства;

3.5.4. не описывать или пропагандировать преступную деятельность, размещать инструкции или руководства по совершению преступных действий.

3.5.5. не размещать или передавать посредством Сервиса любую информацию ограниченного доступа (конфиденциальную информацию), если Пользователь не уполномочен на совершение данных действий;

3.5.6. не распространять посредством Сервиса спам, сообщения-цепочки (сообщения, требующие их передачи одному или нескольким пользователям), схемы финансовых пирамид или призывы в них участвовать, а также любую другую навязчивую информацию;

3.5.7. не размещать посредством Сервиса сообщения, графические изображения, фотографии или другие материалы, размещение которых наносит или может нанести ущерб чести, достоинству и деловой репутации какого-либо физического или юридического лица;

3.5.8. не размещать и не собирать посредством Сервиса персональные данные, в том числе домашние адреса, номера телефонов, адреса электронной почты, паспортные данные и прочую личную информацию других Пользователей или иных лиц без их предварительного согласия;

3.5.9. не размещать посредством Сервиса результаты интеллектуальной деятельности, права на использование которых подобным способом отсутствуют у Пользователя.

3.6. Пользователи несут ответственность за собственные действия в связи с созданием и размещением комментариев при использовании Сервиса, а также в связи с размещением информации при использовании Сервиса в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.

3.7. Пользователь обязуется принимать надлежащие меры для обеспечения сохранности своего пароля и несет личную ответственность за его сохранность и конфиденциальность. Пользователь обязан незамедлительно уведомить Компанию о любых случаях доступа к Сервису третьими лицами под паролем Пользователя. Пользователь не имеет права передавать, уступать, продавать, передавать в пользование и т.п. свой пароль на Сервисе третьим лицам без письменного согласия Компании. Пользователь несет полную ответственность за любые действия, совершенные им с использованием его пароля, а также за любые последствия, которые могло повлечь или повлекло подобное использование пароля Пользователя.

3.8. При регистрации в Сервисе Пользователь обязуется сообщать точную, правильную, достоверную и актуальную информацию о себе. В случае изменения данных Пользователя, предоставленных при регистрации для использования Сервиса, Пользователь обязуется в кратчайший срок сообщить об этом Компании.

3.9. Пользователь как лицо, достигшее 18 лет, гарантирует, что доступ к Сервису и Контенту несовершеннолетних лиц осуществляется под его контролем и использование Сервиса или просмотр Контента несовершеннолетними лицами будет осуществляться под контролем Пользователя с соблюдением ограничений, установленных действующим законодательством Российской Федерации и настоящим Соглашением. Пользователь ни при каких обстоятельствах не предоставляет несовершеннолетним лицам доступ к разделам Сервиса и Контенту, запрещенным к просмотру несовершеннолетними лицами.

3.10. Пользователь гарантирует, что осуществляя просмотр Контента посредством Сервиса, находится на территории Российской Федерации и не осуществляет/не будет осуществлять каких-либо действий, направленных на обход технических средств защиты (системы географической фильтрации доступа к просмотру Контента), ограничивающих доступ к указанному Контенту границами Российской Федерации.

4. ПРАВА И ОБЯЗАННОСТИ КОМПАНИИ

4.1. Обязанности Компании заключаются исключительно в обеспечении предоставления технической возможности получения Пользователем доступа к Сервису в порядке, определенном настоящим Соглашением, в целях просмотра Пользователем Контента в порядке, определенном настоящим Соглашением.

4.2. Компания вправе устанавливать любые ограничения для Пользователя при использовании им Сервиса или просмотре Контента.

4.3. Компания оставляет за собой право отказать Пользователю в доступе к Сервису без объяснения причин.

4.4. Компания вправе заблокировать Пользователю доступ к Сервису (в том числе оплаченный) в случае нарушения Пользователем условий настоящего Соглашения или в случае, если Компания сочтет действия Пользователя мошенническими или направленными на порчу Сервиса или Контента, подрыв репутации Сервиса или бренда Компании или третьих лиц, DDoS-атаки и т.п. Денежные средства, уплаченные Пользователем за предоставление доступа к Сервису, в данном случае возврату не подлежат.

4.5. Компания оставляет за собой право по своему собственному усмотрению изменять или удалять Контент и любые элементы и составные части Контента, приостанавливать, ограничивать или прекращать доступ Пользователя к Контенту в любое время по любой причине или без объяснения причин, с предварительным уведомлением или без такового (по усмотрению Компании). При этом Стороны соглашаются, что Компания не отвечает за любой вред, который может быть причинен Пользователю такими действиями.

4.6. Компания вправе направлять Пользователю любым способом организационно-техническую информацию, а также информацию о функционировании Сервиса, а также размещать рекламные, информационные и иные сообщения внутри Сервиса или направлять их на адрес электронной почты или номер телефона, указанный Пользователем, а Пользователь, принимая условия настоящего Соглашения, подтверждает свое согласие на это.

4.7. Компания вправе размещать рекламную и/или иную информацию в любом разделе Сервиса, прерывать демонстрацию Контента рекламной информацией, на что Пользователь дает согласие в настоящем Соглашении.

4.8. Компания не занимается предварительной модерацией или цензурой комментариев Пользователей. При этом Компания вправе редактировать или удалять материалы, опубликованные Пользователем, если они не соответствуют требованиям действующего законодательства Российской Федерации и условиям данного Соглашения, наносит вред Компании или третьим лицам.

4.9. Компания вправе устанавливать возрастные ограничения при предоставлении Пользователю доступа к Контенту, предназначенному для аудитории определенного возраста; это означает, что Пользователи, не достигшие указанного Компанией возраста, обязуются воздержаться от доступа и/или просмотра такого Контента, о чем Компания может уведомлять Пользователей размещением на Сервисе и Контенте знаков информационной продукции или посредством информационных сообщений при попытке Пользователей осуществить просмотр Контента, предназначенного для аудитории определенного возраста. Компания вправе без согласования с Пользователем изменять возрастную категорию Контента и иных информационных материалов, размещенных на Сервисе.

4.10. Компания вправе предоставлять посредством Сервиса доступ к Контенту как переведенному на русский язык (в том числе с субтитрами), так и без перевода на русский язык (на оригинальном языке) без дополнительного уведомления об этом Пользователя. При этом Пользователь, используя Сервис, выражает свое безоговорочное согласие на просмотр Контента в той языковой версии, в которой он доступен на Сервисе, а также обязуется воздерживаться от претензий и требований к Компании в связи с этим.

4.11. Компания вправе осуществлять обработку персональных данных Пользователя и передавать их третьим лицам в целях исполнения настоящего Соглашения и разрешения претензий, связанных с исполнением настоящего Соглашения.

4.12. Компания вправе передавать права и обязанности по настоящему Соглашению третьим лицам в целях исполнения настоящего Соглашения без необходимости получения дополнительного согласия Пользователя.

5. ГАРАНТИИ И ОТВЕТСТВЕННОСТЬ СТОРОН

5.1. Доступ к Сервису и к Контенту предоставляется Пользователю Компанией «В ТОМ ВИДЕ, В КОТОРОМ ОН СУЩЕСТВУЕТ», и Компания не дает никаких гарантий или заверений в этом отношении.

5.2. Для исполнения настоящего Соглашения могут привлекаться третьи лица. Пользователь подтверждает, что указанным третьим лицам предоставляются такие же права, как и Компании, в том числе в отношении персональных данных Пользователя.

5.3. Пользователь гарантирует, что не будет предпринимать каких-либо действий, направленных на причинение ущерба Компании или иным третьим лицам. Пользователь гарантирует, что будет действовать исключительно в соответствии с настоящим Соглашением.

5.4. В случае нарушения правил использования Сервиса и Контента, указанных в настоящем Соглашении, а также в случае нарушения пункта 5.3. настоящего Соглашения, Пользователь обязуется возместить Компании вред, причиненный такими действиями.

В случае предъявления третьими лицами претензий к Компании, связанных с использованием Пользователем Сервиса или Контента в нарушение положений настоящего с Соглашения, Пользователь обязуется своими силами и за свой счет урегулировать указанные претензии с третьими лицами, оградив Компанию от возможных убытков и разбирательств.

5.5. Признавая международный характер интернета, Пользователь принимает на себя ответственность за соблюдение всех местных правил и законов, касающихся действий Пользователя в сети.

5.6. Компания не несет ответственности за негативные последствия и убытки, возникшие в результате событий и обстоятельств, находящихся вне сферы ее компетенции. Компания не несет ответственности в случае невозможности выполнения обязательств вследствие недостоверности, недостаточности или несвоевременности сведений и документов, предоставленных Пользователем, или нарушением Пользователем условий настоящего Соглашения или требований к предоставляемой информации и документам.

5.7. Пользователь понимает и соглашается, что Компания не несет перед ним ответственность за любое размещенное не Компанией на Сервисе содержание, включая, но не ограничиваясь, следующим: тексты и комментарии, изображения, а также любую другую информацию, размещенную на Сервисе третьими лицами.

5.8. Компания не несет ответственности за любой ущерб, причиненный электронным устройствам Пользователя или иного лица, мобильным устройствам, любому другому оборудованию или программному обеспечению, вызванный или связанный с использованием Сервиса.

5.9. Ни при каких обстоятельствах Компания не несет ответственность перед Пользователем или любыми третьими лицами за любой косвенный, неумышленный ущерб, включая упущенную выгоду или потерянные данные, вред чести, достоинству или деловой репутации, вызванные использованием Сервиса или просмотром Контента.

5.10. В любом случае Стороны соглашаются, что размер ответственности Компании перед Пользователем ограничена суммой 1 000,00 рублей (одна тысяча рублей).

5.11. Компания не несет ответственности перед Пользователем или любыми третьими лицами за:

– действия Пользователя на Сервисе;
– за содержание и законность, достоверность информации, используемой/получаемой Пользователем на Сервисе;
– за качество товаров/работ/услуг, приобретенных Пользователем, после просмотра рекламных сообщений (баннеров, роликов и т.п.), размещенных на Сервисе, и их возможное несоответствие общепринятым стандартам или ожиданиям Пользователя;
– за достоверность рекламной информации, используемой/получаемой Пользователем на Сервисе, и качество рекламируемых в ней товаров/работ/услуг;
– за последствия применения информации, используемой/получаемой Пользователем на Сервисе.
5.12. Компания не несет ответственности за нарушение Пользователем правил и условий, изложенных в настоящем Соглашении, и оставляет за собой право по своему собственному усмотрению, а также при получении информации от любых третьих лиц о нарушении Пользователем правил и условий, изложенных в настоящем Соглашении, или прав и интересов третьих лиц приостанавливать, ограничивать или прекращать доступ Пользователя к Сервису в любое время по любой причине или без объяснения причин, с предварительным уведомлением или без такового, не отвечая за любой вред, который может быть причинен Пользователю таким действием.

5.13. Пользователи несут ответственность за собственные действия при использовании Сервиса, за создание и размещение комментариев на Сервисе в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.

6. ССЫЛКИ НА САЙТЫ ТРЕТЬИХ ЛИЦ

6.1. Сервис может содержать ссылки или предоставлять доступ на другие сайты в глобальной сети Интернет (сайты третьих лиц) и размещенный на данных сайтах контент, являющийся результатом интеллектуальной деятельности третьих лиц и охраняемый в соответствии с законодательством Российской Федерации. Указанные сайты и размещенный на них контент не проверяются Компанией на соответствие требованиям законодательства Российской Федерации.

6.2. Компания не несет ответственность за любую информацию или контент, размещенные на сайтах третьих лиц, к которым Пользователь получает доступ посредством Сервиса, включая, в том числе, любые мнения или утверждения, выраженные на сайтах третьих лиц.

6.3. Пользователь подтверждает, что с момента перехода Пользователя по ссылке на сайт третьего лица, взаимоотношения Компании и Пользователя прекращаются, настоящее Соглашение в дальнейшем не распространяется на Пользователя, и Компания не несет ответственность за достоверность размещенной на сайтах третьих лиц информации, использование Пользователем контента, правомерность такого использования и качество контента, размещенного на сайтах третьих лиц.

7. ТЕХНИЧЕСКИЕ ТРЕБОВАНИЯ К УСТРОЙСТВАМ ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ

7.1. Сервис рассчитан на взаимодействие только с последними версиями браузеров, официально выпущенных их разработчиками.

Сервиса рассчитан на взаимодействие только с официальным, лицензионным и не модифицированным программным обеспечением.

7.2. Для корректной работы Сервиса браузер Пользователя должен удовлетворять следующим требованиям:

– должен быть установлен программный компонент Adobe Flash Player не ниже версии 10.3. Периодическое обновление вышеуказанного программного обеспечения, включая его компоненты, до последней версии, является обязанностью Пользователя. Все риски в связи с отсутствием на устройстве Пользователя Adobe Flash Player, включая его компоненты и/или невозможностью обновления Adobe Flash Player, включая его компоненты, до последней версии Пользователь несет самостоятельно;
– включена поддержка JavaScript;
– отключены средства блокировки рекламы, загрузчики контента (даунлоадеры), другие расширения браузера, изменяющие технические свойства Сервиса;
– отключены функции доступа через промежуточные (прокси) серверы, в том числе со сжатием (режим Turbo).
7.3. Для корректной работы Сервиса технические средства доступа должны удовлетворять следующим требованиям:

–должны быть подключены к глобальной сети Интернет на скорости не ниже 1,2 мегабита в секунду; минимальная ширина канала для wi-fi – 1 Мбит, для HD качества – 5 Мбит; минимальная ширина канала для 3G – 64 Кбит, оптимальная скорость – 256 Кбит;
– частота центрального процессора технических средств доступа должна быть не меньше 2 гигагерц; модель центрального процессора не должна быть ниже Pentium 4 или его аналогов;
– объем оперативной памяти на технических средствах доступа должен быть не менее 1 гигабайта.
7.4. Пользователи признают и согласны с тем, что Компания не предоставляет Пользователям услуг связи, которые регламентируются Федеральным законом «О связи» Российской Федерации, и не несет ответственности за неисправности на оборудовании и сетях связи, принадлежащих третьим лицам и используемых для оказания услуг связи Пользователям.

7.5. Пользователи признают и согласны с тем, что скорость доступа к Сервису и/или Контенту в глобальной сети Интернет может меняться в силу загруженности канала Пользователя трафиком от других ресурсов или по иным не зависящим от Компании причинам. Компания не несет ответственности за то, что в конкретное время, в конкретном месте Пользователь не смог получить доступ к Сервису и/или Контенту по причине низкой скорости доступа.

7.6. Всю ответственность за соответствие своего устройства техническим требованиям, указанным в настоящем разделе Соглашения, несет Пользователь самостоятельно. Принимая условия настоящего Соглашения, Пользователь выражает свое согласие, что его устройство соответствует техническим требованиям, указанным в настоящем разделе 7 Соглашения. В том случае, если просмотр Контента станет невозможен в связи с тем, что устройство Пользователя не соответствует техническим требованиям, указанным в настоящем разделе Соглашения, денежные средства, уплаченные Пользователем, ему не возвращаются.

8. ЗАКЛЮЧИТЕЛЬНЫЕ ПОЛОЖЕНИЯ

8.1. Настоящее Соглашение составлено в соответствии с законодательством Российской Федерации. Вопросы, не урегулированные Соглашением, подлежат разрешению в соответствии с законодательством Российской Федерации.

8.2. В случае возникновения любых споров или разногласий, связанных с исполнением настоящего Соглашения, Пользователь и Компания приложат все усилия для их разрешения путем проведения переговоров между ними. Пользователь обязан направить Компании письменно оформленную претензию при возникновении любых споров или разногласий. Срок ответа Компании на любую претензию Пользователя составляет 30 (тридцать) дней. В случае, если споры не будут разрешены путем переговоров или в претензионном порядке, споры подлежат разрешению в суде общей юрисдикции по месту нахождения Компании в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации.

8.3. Настоящее Соглашение вступает в силу для Пользователя с момента акцепта и действует бессрочно.

Компания вправе в одностороннем внесудебном порядке в любое время и без объяснения причин отказаться от настоящего Соглашения, и Пользователь не будет иметь претензий к Компании в связи с этим.
8.4. Настоящее Соглашение составлено на русском языке.

8.5. Если какое-либо из положений настоящего Соглашения будет признано недействительным, это не оказывает влияния на действительность или применимость остальных положений настоящего Соглашения.
	]]></string>
	<string name="about_message">О приложении</string>
	<string name="really_want_it">Вы хотите выйти?</string>
	<string name="ok">Да</string>
	<string name="no">Нет</string>
	<string name="rating">Рейтинг</string>
	<string name="all_genres">все жанры</string>


	<string-array name="profile_tabs">
		<item>Профиль</item>
		<item>Истрория просмотров</item>
		<item>Покупки</item>
	</string-array>

</resources>
